SupperMoment 黨鐵週年晚會

我好鍾意SupperMoment㗎
點解咁㗎

915呀 又冇人講